\section{Binärcode}
\easy{???}{\variablen \verzweigungen \mathe}
\label{ex:binary}

Das folgende Bild zeigt die Binärkodierung der Zahlen von 0 bis 9, wobei statt Einsen und Nullen schwarze und weiße Kreise verwendet werden.

\imagebox{\img/binary.png}{100pt}

Erstellen Sie einen Sketch mit einer Variable \code{x}, der Ihren Zahlenwert anhand der obigen Kodierung als vier Kreise binär darstellt.
Ändern Sie den Wert von \code{x}, soll sich auch das Bild entsprechend anpassen.

\clue{Es ist in Ordnung, mit einer Variante anzufangen, die einfach eine große \code{if}-Verzweigung mit zehn verschiedenen Fällen enthält.
	Die Musterlösung braucht aber nur vier Fälle -- einen für jeden Kreis.}

Bonus für Mathematikbegeisterte: Benutzen Sie den Modulo-Operator \code{\%}, um möglichst kurze Bedingungen für Ihre \code{if}-Anweisungen zu finden.
